ViuTV《全民造星》99位陳展鵬式衣著！網民：個造型師係咪玩嘢？

最近全城熱話已經由宮心計轉移至ViuTV最新舉辦的《全民造星》選舉，而經過一輪面試後，99位入圍男參賽者終於面世，當中包括有歌手、演員、學生等，最有話題性除了是100毛G-Drag0n龍志權、「翻版許廷鏗」、「瘦版柯震東」、「少年版八両金」等，令人紛紛討論的就是他們在宣傳照中的「娘味濃」造型，不少網民質疑節目「係咪外判畀咗ATV」，立即等小編帶大家看看陳展鵬式衣著。

有人叫jer

全部都好撚好笑

呢個節目一出街 港男地位同形象一定一沉百踩
之前香港先生已經比人當鴨show

港男質素由此可見
一百個有九十個都柒既唔係咁易架師傅!

好柒

好熟口面

唔樣衰但有陣柒味

屌你老母

又抄人地啲節目

影相佬玩嘢

明知16:9/甚至16:10電視出 個人像唔做2/3頭身擺左邊或右邊 而係中間出個人像

令到本身D人比例錯上加錯

Viu tv會唔會幫頭11名組番隊 男團

造型出事多d喎
可唔可以著返2016 17 18既衫出黎

笑到好辛苦呀

係未NOW拍咗好耐的倉底拎翻出嚟播 成單嘢簡直係回到過去咁嘅FEEL

定係諗住想營造到比班所謂星級導師好鬼勁 專登整到呢批咁柒 然後再執正個造型 突顯反差

唔撚知仲以為2018年仲選緊棒棒堂添，
個造型師係cheap之堡搵返黎架

大部份參賽者都係演勢界

但係

41號
地盤科文

好似唔係好關事

做乜鳩，本身喺演藝先可以做演藝？

一定唔係啦 係近期拍架 有個我識既

靚仔過曬我 係咪針得

有冇咩嘢八到

真係好cheap之堡 係咪cheap之堡全力贊助?

Viutv本身個風格就係串同仆街
可能真係特登

第一眼呀娘

又唔係選美，就算你地覺得柒
評頭品足，都唔使一沉百踩
大把真人show啲人都係唔靚㗎啦

個地盤科文除咗都係男人之外邊忽似rwin

個撚個都話自己擅長唱歌

個名掉轉就以為做到gd

係 好難樣衰得過喎 有幾個boss級

好撚似大陸d民工

你有份參加

呀木

代客泊車

馬明

其實打燈+化妝+set頭問題仲大

保險狗

講真睇相 五官唔差 係個髮型出事
但真人就第二件事

個鼻咁扁點上鏡做明星呀
普通人黎講咪順眼

幾靚仔呢個

我覺得有杜汶澤嘅影子

都係超越唔到gary仔

搵到第一百位參賽者

Gary仔參賽果99個返得屋企

Sky

tvb兒童節目童星

改個咁戇鳩嘅名

不如抄人地設計師啦 黑白都玩到咁娘

個頭想點

件衫出撚晒事

第一眼以為八兩金

其實好地地白tee加牛仔褲已經好女，啲造型成2000年咁

仆街個腦有佢地首歌loop緊
Look at me look at me

VVN機會嚟啦

你個冚家鏟又的確係眉清目秀

咪臭係

望真d又有d似廁田

依個我覺得換個髮型應該ok

五官唔差

像一顆石頭

Apple仔 呢個真係笑左我勁耐

高登m記.jpg

港男好柒
雖然唔睇偶像練習生
但大陸仔個個尖面小白臉
港男個腮又大又黑

個造型師真係

睇左咁多年都咁好笑

好好笑

連登下話
m記巴打經過造型設計後咪變成咁
證明港男質素

喺香港 根本要做柒野先多人留意

其實唔少都幾靚仔，係啲衫出事姐

陳展鵬表示嚟緊一年唔洗諗新造型

港男缺點係矮+面短
好似呢款咁真係好撚柒 成隻馬嬲咁

唔覺有咩問題 香港人係咪咁鐘意咩都踩一餐..

你覺得邊位靚仔

有冇多啲圖？
笑到仆街

男定女

有link btw

呢個見到個樣，造型，個pose，加埋Apple 仔呢個名，真係好鬼襯呀

但係佢叫全叫造星，參選條件係要靚仔喎

平均年齡仲要25up
搵鬼睇
人地大陸個啲都無咁柒啦屌
港男真係柒出國際

Yes校花校草選舉

睇唔透

對比起同樣viutv個選美Dna港女明顯高質好多

以前好似係cctvb童星 家燕媽媽啲人

Don少

全部留言都有一個負皮
邊位參賽者上左黎

估唔到2018仲有人扮八神

全部都靚仔過我

睇個樣都覺得係0仔

得罪講句上面果班唔好得幾多

改個正常少少既名係咪好難

笑一弓

笑到死

基不可失

呢個個look真係娘撚到成個煎pan咁

其實有幾個個樣都唔差 但打扮真係搞到成個大陸人咁

玩野咩

好多都有公司又有背景

杜汶澤黎既喂

見到佢耳邊條嘢
我諗起鮟鱇

D飾物搞到個個都成個煎pan咁
Btw男人老狗戴乜撚頸鏈襟飾

張相影到佢好怪
識佢真人 真心型嘅

識入面其中三個
應該就冇乜

柒撚到

睇嚟要出動連登仔挽救港男形象

我相信我去都好樣過大部分參賽者

中国仔一係扁口扁鼻
一係p圖/整容到蛇精男咁
睇樣覺得佢哋係乸形
反而覺得香港啲男仔幾順眼
起碼係男仔樣先
同埋相入面啲人都正常
係衣著髮型衰咗啫

個個都 擅長：唱歌

件數字衫好啱陳展鵬

連登仔都學人講衣著
香港人平時著衫個個一鳩樣都算
而家人地做緊真人show選秀呀大佬
衣著浮誇少少有幾出奇呀
100條友個個淨色tee+條slim牛
同你平時出街一撚樣倒模咁倒喇好未

呢個係杜汶澤個觀眾 果個nico又有份選
果個啲女仲搞笑

我男朋友好樣過佢地全部
我一開頭有叫佢參加 點知原來d人咁柒
不過諗返都啱 自以為靚仔又鐘意出風頭先會參加呢d比賽

今次竟然無鄧簡文？

全部都三尖八角岩岩巉巉

其實係咪突登搵啲咁三尖八角黎make noise 都算成功呀 終於見到有人討論viutv嘅節目

個造型師想打造韓仔LOOK,但佢唔明無論咩造型都好,個樣係佔90%

其實我真心覺得個Stylist好有料，可以着到99個人都有同一浸柒味 幫陳展鵬搵左99個兄弟

似瘦版杜汶澤多d

個名好襯佢個樣 Apple仔

型到呢。。。

99條囡就有人睇
仔 不了

搞乜

仆你個街 伍允龍嚟嘅喂

笑撚死人咩

連登仔笑人？
又想重溫金鐘m 記圖？

一係model 公司
一係dancer
一係唱歌

Viu啲節目應該自己搵人仲多過報名

好期待

港男既地位同形象不嬲都無好過

睇開正宗教練 覺得戴晉揚唱歌好好聽

職業：舞蹈員
擅長：唱歌

屌第一眼係睇做:阿娘(李娘炳)
即刻認真望多次個名

男人老狗改埋呢d名
大佬你唔好咁痴線啦

港燦版唔知乜柒101

3號係咪即係幫挽歌之聲唱歌個marktai

鄧覺欣

其實有d樣都算正正常常啊，不過d衫出撚嗮事。

呢個明明正常樣少少就要搞到人地咁柒

呢個係咪就係翻版後庭鏗

佢仲姓緊專屬

脫獨工程果個

乜撚野叫自由職業者

有冇片睇？
有啲講野1999嘅就返屋企啦

雙失廢青

睇好何嘉新
之前超級巨聲 依家好似有教唱歌
算後生樣ok

啱啱睇youtube件泊車仔都屌打曬樓上咁多個「演藝人士」
宜家香港係咪出唔返哥哥呢類「明星」
要呢班2打6撐場

tvb冇兒童節目畀佢做就過嚟viu參加比賽

刀唔明d所謂造型師點解咁鐘意幫人帶咁多條頸鏈 成個大陸仔咁

有個叫jer

阿豬阿狗都話自己係造型師

啲衫出事

有冇啲正常既睇下

有一個識

有個之前係街頭busking 個樣幾好
黎到呢度睇左幾次呢單野先發現到佢有份 （係對到個名 唔係因為個樣） 救命

刀你老母
乜撚野刀唔明，你唔好話劍呀槍呀
人質素下降，字都唔識多隻

揾人ps陳展鵬落去

依個我朋友個朋友嘅啊哥，好撚扮嘢，成日發明星夢

張匡佑

羅啟聰

個撚個都話自己歌手/rap/自由職業者
其實姐係廢青

又似的士陳又似八兩金

比人睇到以為港男好差，唉

啱，著得正常鬼有人睇

駁唔到

不過全部數字改哂做「7」

刀係你叻

人地叫Monster

好7

95號咪係之前脫毒工程好想見VVN嗰個

勇氣可嘉

周董 x 彭於晏

有華 dee

有冇啲後生啲？ 成班老野 仲偶像

自己友

點解可以一個正常既都搵唔到
全部著晒尹光d登台衫咁

好多真人明明好地地幾靚仔
但真係造型累事 搞到有柒味

龍志權真係笑撚到仆街

嚴祺樣衰左好多

屌人地日本柒頭靠造型變靚仔
香港掉返轉
俾大陸人見到都笑 炒撚咗造型師啦屌

老爺占

阮兆祥

頂我而家先留意到後面係游學修

八両金

黎諾懿可以落黎

華dee呢條友其實冇樣冇潛力 唔明點解成日好似懷才不遇咁 金像獎條片睇到勁尷尬

亮金哥

好似佢

其實係咪選諧星

你講得冇錯
而且仲係正宗厹呃蝦條王

橫掂都係參考Produce 101 S2，不如著返西裝校服同純綿運動衫算啦

想問最高人氣嗰啲係咪都咁柒

More

八兩金？

fuction既野 我真係識條鐵咩

佢有冇變就唔知喇
以前基本上佢識嘅女佢都會厚面皮咁去撩
因為佢個人真係夠晒唔知醜
幾白痴嘅嘢都做得出 所以有啲女都幾受落
每日生活就係搵女食 咁講真係冇撚講錯佢

佢表演rap笑撚到我

大部分衣著出事姐
有1半個樣都唔差
起碼好過張連登m 記圖先..

條友毛記偽員
應該係類似"東方昇"嘅藝名嚟

係咪有個姓梁
段rap 柒出國際

你叫我最快樂 你也叫我最心痛～～～

DLLM 得TANK係正常少少

見過幾個真人幾靚仔下...
比viu整柒左

幾時播？想睇表演 係咪會搵明星做評判

畀個機會班偽韓/so called dancers/𡃁模自以為自己幾撚靚仔

好gay

就咁睇同我地連仔差唔多姐

其實都有幾個樣唔差
但造型師搵到99套咁樣衰嘅黑白衫比佢地我都真係服

應該叫TL上去

兒童節目henry哥哥

有陣蝗味

竟然係上面果班笑下面果班
笑到噴飯

Apple仔咁撚似啲基佬名

邊個叫我

呢個好似成日元朗出沒

又抄韓國

居然有成四五個識既人

笑到我噴飯

全部改做煎pan

一張圖幾個笑點

個節目都幾成功
未播都咁多人屌
開播到時一定一路屌一路睇
Viu tv高招

點解慳啲啦honey個健健唔參加？

好過睇tvb啲悶野啦 有新野睇幾好啊

造型師係咪東莞落黎

佢會唔會比同事瘋狂恥笑

以前放學icu個小主持

全部就難d

Apple仔 好on9

造型師係咪TVB派黎

其實好多唔差
但個造型真係做乜鳩

哩個套衫算正常
開個post集思廣益，召喚巴打門每人改幾張？

有啲個樣都okay

但係頭先上Facebook見到多like個啲個樣都

油頭仔？

髮線高真係無得攪
只可以遮

做咩擺我上黎

真係佢？

煎pan仔

係

好嘢 陳展鵬有99件新衫

好襯煎pan

唔好接呢個job囉 咁就一世

咁老仲走出黎
乜港男咁老仲發明星夢既喂

一個節目睇盡港男有幾廢
成班不學無術 廢青 地盤佬 mk仔/佬咩都有
醜人多作怪 又想出風頭 發明星夢

有個好似hku

個個都好撚瘦

香港而家D 綜藝造星節目垃撚圾到
睇下人地大陸果D啦...偶像練習生..101創造先啦屌

比佢地知道應該嬲撚到仆街

其實都有5 6個唔錯

綠色光 好恐怖咁
似靈異節目

自信

好地地搞99條女咪幾好囉
99條仔搞到gay佬咁
Btw.apple仔同jer仔係咪一齊搞gay

頭10 識兩個
兩個都好人 一個鍾意唱歌
一個鍾意跳舞

CityU?

呢個係咪 55555家謙？

權志龍
Kuso G-dragon

想睇

唔知喎

係咪陳展鵬秘撈做造型師

好撚正anson bb

利申：俾佢教過

睇咗41歲

哪來的

跳女人舞仲姣過女人

依家真係狗屎垃圾都可以做tutor
會上佢堂嘅究竟係咩心態

Apple仔都跳得好姣 想奶佢屎眼

好撚型

其實煎pan唔好谷娘味妖味
走正經成熟男人味，佬味
係幾ok既

Apple仔出show前肯定狂𥄫啲大隻仔
睇完發哂姣咁跳舞

成陣7味衝咗出嚟
識得人識佢

如果個造型師幫佢整返油頭會點

我同學個細佬，扮哂韓仔但娘味好撚重 成日發明星夢，出埋YOUTUBE CHANNEL 同IG
佢同佢老豆一個餅印咁，個樣好怪

人地勁多靚學生

條友真人150都唔知有冇

我師兄
果陣明明好型架做咩搞成咁

好高，米八

7 7 7 7

佢好似許庭鏗

扮韓仔通常呃到下D港女

好多𡃁妹覺得佢好靚仔

木起個咀 超似

好吧，我呢D唔啱K POP既唔識欣賞，硬係覺得好娘

BTW，佢收咁多女學生，賺發

this
post
is
so

兩個好sweet好襯

真係拍緊拖？ 聽人講舊嗰個散左好耐

屌

點解唔見...你撞山果部車既?

咁柒既打扮key左煎pan個樣又幾好睇

Viutv又搵人做媒做真人show
真人show有劇本姐 但成日做到咁明顯不如唔好做啦

佢表弟都有喺tvb做節目

我都想講 好撚似

睇吓對比邊個
如果係連登仔就

有無人Send 俾佢地睇

認真，鍾意佢未變女人果陣，型到仆街

（center係佢）

無鄧簡文成個節目娛樂性即刻低咗

仲有呢兩位 跟開邊個大佬

有冇圖support下 咁多no廢事搵

個髮線高撚到好似冇咁

樣柒得黎個樣咁有自信
男人老狗乜撚嘢apple仔

一個跟生菜 一個跟排骨

我識佢，跳舞好勁
不過疑似hehe

又Jer又狗毛乜料呀

Stanley 條女係美選d and a果個alina

個髮線真定假呀

佢同TL 有同台唱歌嫁 仲比TL 搶左支mic 呆企左係再

屌兩個都好撚柒 做乜尻

d神情好似側田
Btw TL vs 保錡

頂原來佢地本身係對組合叫example

tvb童星

有無係賣肌肉

睇落全部排骨咁，陽光少少都無

定依家無興？全部小白面咁

但Apple仔跳舞好睇喎 真心

由此可知你地係幾咁無知 著得突出小小又拎出黎講
難怪成個香港都係T shirt牛仔褲 之後你地又屌文化沙漠
夠竟你班傻系想點

屌段rap柒撚到 冇料就咪參加啦

其實一個已經出左道既歌手走黎玩係咩心態
個節目比啲咁既人黎玩有咩意思

真係比賽咩，show黎架渣

都啱 睇段mv黎黎去去都係果幾個 肯定好多黑幕

曬到2節色仲要專登著背心